\assignementTitle{Печеньки}{10}

У Ильнара есть три коробки с печеньем, в которых $a$, $b$, $c$ печенек соответственно. К Ильнару в гости пришло $(n - 1)$ человек. Ильнар хочет, чтобы всем гостям и ему досталось одинаковое количество печенек. Поэтому он хочет узнать сколько печенек достанется каждому, если он откроет несколько (возможно ни одной, возможно все три) коробок с печеньем, при этом все печеньки из открытых коробок должны быть розданы поровну (сами печенья нельзя ломать на части).

Определите максимальное количество печенек, которое получит каждый гость и Ильнар.

\inputfmtSection

В первой строке вводится $4$ целых числа $a, b, c, n$ $(1 \le a, b, c, n \le 10^8)$ .

\outputfmtSection

Выведите единственное число -- ответ на задачу.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
1 2 3 4
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
1
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\sampleTitle{2}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
3 4 5 19
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
0
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_031}